# biggest path

мне не вполне понятно насчет ограничений: следует проконтролировать 
требования к аргументу? если да, то что следует делать: 
игнорировать/сообщать и игнорировать/вываливаться с ошибкой?


поэтому требуемая функция представлена в двух вариантах
